［拋磚］係咪應該全部區議員 報撚晒區一立會選舉？

反而要搵人參選區二先岩, 鄺仔同王伯好易被DQ。
依家我地依邊會唔夠人。

同埋應該五大區都放十零廿個
剩底既去哂區一

睇吓dq幾多

搵miss pun條仔報啦
港共見佢冇勝算就會比佢入閘

有咁多提名?

你講到報名唔使畀錢咁，一張名單五萬按金，仲要即刻磅，你畀晒呀？

仲有唔夠5%得票就沒收，唔係個個畀得起。

Dp咗有冇得退返？

DQ冇得退返...
新東毛哥 應該夠錢可以出黎選唔駛人眾籌...

依家果問題係, 如果DQ 既PLAN B 出選唔到, 會唔會冇參選初選既人 (當然唔包括熱血公民果D)...

退返手續煩，而且責住舊錢喎(所以我個重點係即刻磅水)

接受提名之後係咪可以退選？

按九龍東名單，黃之鋒名單得佢一個，咁俾人dq 咗點算？

點會係全部報區一啊ON9
分散去返5區就差唔多

原來係咁

但當100個
5球事後眾籌番應該唔難？

問題係提名
聽日要夠數

PLAN B 加國際戰線